巴西總統博爾索納羅中武肺

博爾索納羅稱，他在6日開始感到不適，及後經過病毒檢測後證實確診。他指自己正服用瘧疾藥羥氯喹（Hydroxychloroquine）及阿奇黴素（Azithromycin），並稱開始接受治療後，身體情況良好。不過原定到巴伊亞州（Bahia）視察的計劃則被迫取消。

消息傳出後，泛美洲衛生組織祝願博爾索納羅可以早日康復，又認為事件反映當地的疫情仍未受到控制，強調當地需要更嚴格的社交距離措施。

太睇少武肺的威力

現眼報

黑人抬棺.gif

呢條柒頭仲on9過侵

以為係普通感冒

抵啦，奶共總統

Herd immunity

感受下新時代中國特色共產主義鐵拳

之前吹到Hydroxychloroquine咁勁
終於可以身體力行 神農嘗百草

有請小鳳姐

侵侵講完又照做
一個on9 兩個就on99 啦

呢條on9 就真係頭號愛侵力
希望連登既愛侵力可以學下野啦

冇記錯佢有份屌柒WHO喎

人地屌WHO 唔重視武肺
巴西總統屌完WHO就更加唔重視

你想做愛博力呀

呢條友雖然反共
但太撚弱智
撐唔落

侵無中過

BJ 先中過

又借啲椅割

巴西啲總統全部都有病

佢都奶共？

割乜
條友之前狂燒亞馬遜樹林拎地
燒到變外交風波
Cls

人地極右係有一套信念,連登愛侵力相比只是左膠